典解歐美AV扑野扑到好似牛叫咁！？

鬼妹特別放盪？

最憎
所以好憎睇歐美av
係咁叫 yes yes fuck me fuck

睇鬼妹扑野同睇JOHN CENA打摔角一撚樣

最憎一開波就除哂衫褲屌閪

典你老母

勁撚煩

真係好難聽，明明扑野都攪到謀殺案咁

我認同。其實當摔角睇都幾好睇嘅。

如果鬼妹body 加日本妹叫聲 再加日廠題材劇情
諗起都扯

諗起 Leah Dizon

揾我？我唔拍av嫁

覺得好暴力 唔好J

好過聽尖叫

乜撚名都有人用

老牛聲

但宜家日本果d都嗌到好似謀殺咁

求推介

完全為扑而扑 0劇情 0交流

( show blocked...)

美廠拍既唔好睇，搵d自拍個feel完全唔同。

片呢屌你老母

我好鐘意喎 外國啲AV特別粗暴

就咁聽聲你仲以為係個鬼妹扑緊條仔
Oh yes oh yes!

Fuck me harder

同睇動物交歡片冇分別

你就典

屌牛乸

新果d好多都唔係咁啦

剩係識係咁oh yes , harder, fuck me
仲有最憎邊自己卒西邊俾人屌
即係話d男優唔撚得者, 但見親套套都係咁

你未又係東亞乸型

等等....人類唔係動物咩

乾過干地……

歐美有法例係av唔準有強姦戲份同唔可以叫唔好
避免鼓吹犯罪行為，所以你好少見有強暴痴漢既題材

我都鍾意女人叫得放
但歐美果啲真係太過over
完全無美感 只係充斥住暴力

之前高登有人開post話似野獸扑野

美國AV真唔識欣賞
俄妺正d

大撚把鬼佬鍾意J JAV

打典解一定係大殺傷力仔

你而家拍都無人睇啦

我反而對日本個d男人俾女挑逗下就呻吟到喘哂氣較反感 唔知係咪劇情需要啦，不喜勿插

挑，睇穿你根本咩都唔知又要學人扮鬼仔性格，繼續吹啦